點解d電腦客服成日甘寸？

請指教
謝謝

甘你老母

指插你老母閪

屌你老母

指你老母個爛閪